在各區增設位置 開市集取代親政府商場

而且重可以邀請美國商品 黎個市集到賣